[國際服]Digimon Master Online 之有冇人黎玩？

依家國際服/美服唔洗vpn
對新手照顧到極，基本上唔洗點洗錢都可以玩落去
一開波送幾隻lv3 lv4既數碼獸
同埋基本上日日500%Exp 升級已經冇難度
再食埋Exp Boost 一個鐘上究極體都唔係問題
由於開左都6年 基本上所有野都好完善

官網:
Dmo維基:

依家有萬聖節活動進行緊 好多野送好多野抽
GM又有時侯會一齊同玩家玩活動

有冇人一齊玩一齊學英文
我玩緊Omegamon Server 係新服
又多人物價都唔算貴

十幾年前玩過一隻韓服既數碼暴龍 唔知同呢隻一唔一樣

幾歲呀你? 2018就到都仲咁撚on9既你?
係玩都玩啲正常game啦

我諗你果隻係叫Digimon battle online
係回合制黎 我十幾年前都有玩果隻
呢隻唔同 係RPG模式

果隻全部韓文
當年玩完全睇唔明 玩唔到落去
番屋企睇下呢隻先

果隻以前玩韓服D字一格格

想join新手有冇咩指南

人流多唔多
？

多 由其是夜晚到凌晨果段時間

你有咩問題都可以問我 我盡量答你
你一開波新手跟住D任做曬你就識玩嫁啦
唔明再問我啦 因為我都唔識點教人

或者去巴哈 有人教你最快上到Tamer 60lv Digimon 80Lv

我裝完隻game開唔到 話咩因應用程式並列不正確

有冇圖睇下

解決左 但佢話不能提供服務在我呢個地區

下 點解既 我都唔洗用vpn啵

你直接入到？ 我都係香港架喎

咁唔知 因為我係台灣 所以以為一樣可以

推 anyone still playing?